大陸次次都托市,香港股市重叫唔叫自由市場?

而家咩分析都無用,佢唔比你跌就係唔比你跌,永恆印銀紙托市

有托市既自由

玩美股鳥

係香港市場學咩技術分析,基本分析都曬尻氣

咁都唔叫？你有錢你都可以咁做

我無能力無限印銀紙

邊到有托市 呀爺用曬啲錢啦

唔識印咩

其實睇睇Tesla早排可以一日USD550億性交

就知道大戶如想控制港股

根本易如反掌

Random walk

中共又贏

升升升

引牛成功, 直插!

插40點咁大把? 今朝開市都跌90點啦

港女一日都冇200億usd咁多

姐係話你知 香港唔再跟全球玩

人哋老母麵all in 7500都未嘈

過得初一都過唔到十五
黎緊業績一定會反映而家疫情, 托得越勁到時跌得越勁

南韓升緊又點解釋？

有升市嘅自由

因為南韓爆肺炎。

爆肺炎最劇烈嘅時候,股市都係升,睇返前排大陸同香港個市參考

死人 -> 人均GDP提高 -> 升

我係外資都不知幾開心, 有條傻閪次次都托住

咪由佢托，睇佢有無咁多錢

如果買股票要解釋同理論去買,你會輸到仆街

因為係無得解

日本跌700喎
btw buy你講個套 炒巿唔洗睇新聞
只要諗莊家想點殺散戶就得

你仲信香港係資本主義？

但係我唔明，托市對佢有咩著數
佢要投入好多資金架喎
一間佢放唔哂都會輸架？

唔通簡單諗，等多d散戶入場
然後等時機成熟，一下沽哂佢
等入場既散戶d資金，番番哂落去d大戶？

你話邊個

叫得大戶緊係揸住最多股票
個市一冧d大戶咪破產
所以咪要托住個市囉

共產黨想佢升就升，跌就跌
佢暫時都好自由

托住沽
昇下沽下
昇下沽下

任托架喎

佢地夠大易控制到升跌 就可以賺啲唔係大戶嘅錢掛 利申鳩up

我個人覺得共狗係要保住香港個市襯托大陸, 因為大陸個市毫無疑問係假架啦, 要班支那豬相信大陸經濟冇問題, 就要搵香港個市托撚住!

散戶婆仔錢只佔少數！

首先要有幾千億
同埋大戶唔係得一個

香港股市 笑話

咁買牛未贏梗囉

股票市場100年黎都係咁根本就係大戶控制晒

咁買佢升囉

點會分析唔到
你依家咪分析到佢托囉

HSBC

我覺得佢托唔住
咁撚樣都仲頂到 乜撚野國家黎
又要燒錢搞維穩 又要托市
又要比美國搞 又要搞疫情控制
屌你老味 一日燒幾百億計
計埋回爐一個月都燒幾千億
咁都托撚到？痴撚線
放長雙眼睇多佢兩個月

放心。。。跌市基本肯定。。。今次慢慢跌

人民幣係無價值
香港上市既公司就有價值
港交所就係一個將泥土變黃金既地方

睇下可以托幾耐

個個都話玩基本分析圖表分析
大戶仲唔撚狗

自由市場就係資金自由流動
冇升跌停唔會唔比沽
托市係人地用大舊錢買入 如果唔比咁做 咁就真係非自由市場